Mijn tong en mijn speeksel doen de rest.
Als het nodig is, laat de dokter u cauteriseren (_toucher_), dat wil zeggen zeg met zijn instrument en laat hem niet verliefd op je worden; ik wed dat hij nog nooit iets heeft gezien dat zo verleidelijk, zo mooi of zo is perfect.
Het is te hopen dat de irritatie niet voortkomt uit de grootte van mijn lid.
Je deed het heel goed om naar het toneelstuk te gaan en ik heb er oprecht spijt van dat je het hebt gedaan het plezier dat je had, verpestte, het zal niet opnieuw gebeuren.
Wat betreft de plaats die George had, dat is volkomen onverschillig voor mij.
